女朋友單獨同男仔食米線

屌你老母 女朋友工作關係識左個男仔
隻狗公知我女朋友鐘意食米線
就話自己好食得辣 於是約我條女去食
今晚約左人條女去食米線既你
小心 食食下米線背後跳個大隻佬濕獲你

你條女又肯同隻狗公食米線㗎啵

樓主 mola mola

食完米線食腸仔

你戴穩頂帽啦

條女以為普通飯局

腸仔米線丫唔該

我係到伏緊隻狗公啦
門口搵個位 準備裝佢地

錯 係鮑魚腸仔米線

有咩問題

你陪埋佢出去咪得囉

圖？

帽事嘅

唔好踢穿佢啦 佢就係毒撚唔敢在場呀

屌你老味

How come你又有女朋友 又有男朋友

因為樓主係假膠

此post已完

係佢面前錫囡囡

之前同條女一齊ac開post

希望女朋友見到個post會自責

你女朋友食米線，你就叫雞

直接講啦